學生代表對話指南

"我地唔代表市民,所以沒辦法回答你"
"我地收集左市民意見「XXXXXXXX」,請問carrie你點睇"
"我地唔代表市民,所以沒辦法回答你"
"我地收集左市民意見「XXXXXXXX」,請問carrie你點睇"
"我地唔代表市民,所以沒辦法回答你"
"我地收集左市民意見「XXXXXXXX」,請問carrie你點睇"
"我地唔代表市民,所以沒辦法回答你"
"我地收集左市民意見「XXXXXXXX」,請問carrie你點睇"
"我地唔代表市民,所以沒辦法回答你"
"我地收集左市民意見「XXXXXXXX」,請問carrie你點睇"